灣仔爆水管，今次班香港警察又用咩嘢塞住個窿呢？

嗱

直接用condom啦

香

出動埋劉江華都頂唔住強大嘅水柱

你碌J

睇過算死草嘅都知用條豬脷就得，洗咩用到我條巨龍

唔關呀SIR事WOR~ 似係D水射向鋪頭黑衫男應該係店住之類想擋住

墊櫈個張野

警車

紙皮

聽唔入耳架 反左先！